余文樂同我地全香港人割席

完全掉矖我地香港人的面子

橫洲垃圾

屌你老母中里毅